[TVB] 陀槍師姐2021

《陀槍師姐2021》（英語：Armed Reaction 2021），前名《陀槍師姐V》及《陀槍師姐2020》，香港電視廣播有限公司及企鵝影視拍攝製作的時裝警匪電視劇，由宣萱、陳豪、滕麗名及羅子溢領銜主演，並由許紹雄、洪永城、鄧佩儀、鄭俊弘、韋家雄、徐榮、趙希洛、朱咪咪、林穎彤、趙永洪、黃建東及張彥博聯合演出，編審蔡婷婷及冼少玲，監製方駿釗。[3][4][5][6]

陀槍師姐2021
Armed Reaction 2021類型時裝警匪編劇文健輝、周曉紅、黃寶穎編導伍子龍、郭家禧主演宣 萱、陳 豪、滕麗名、羅子溢、
許紹雄、洪永城、鄧佩儀、鄭俊弘、
韋家雄、徐 榮、趙希洛、朱咪咪、
林穎彤、趙永洪、黃建東、張彥博[1][2]集數30主唱王灝兒主唱谷婭溦主唱鄭俊弘製作拍攝／製作年份2020年2月－6月製作統籌文家麗、黃錦萍
製作人：丁羨儀、羅學欣監製方駿釗編審蔡婷婷、冼少玲拍攝地點 香港製作公司 香港電視廣播有限公司
中國企鵝影視無綫電視翡翠台首播播出日期2021年1月25日－2021年3月7日播出時間逢星期一至五 21:30－22:30海外推出播出國家／地區 馬來西亞 Astro AOD播出日期2021年1月25日－2021年3月7日播出時間逢星期一至五 21:30－22:30相關節目前作陀槍師姐（1998年）
陀槍師姐II（2000年）
陀槍師姐III（2001年）
陀槍師姐IV（2004年）

此劇是《陀槍師姐系列》的第五輯，並為2020年香港國際影視展十一部推介劇集之一。此劇為2021無綫節目巡禮十四部劇集之一。

演員表

軼事編輯此劇是《陀槍師姐IV》續集，時間線是本劇十多年後的故事。此劇是宣萱（時隔四年）、趙永洪（時隔兩年）後再度為無綫電視拍攝的劇集。此劇是韋家雄繼《陀槍師姐》後再度參演《陀槍師姐》系列劇集，唯其角色與《陀槍師姐》內的反派角色沒有關連。韋家雄在第一輯是飾演悍匪，本輯則飾演警察，是為角色犯駁情況。此劇是趙永洪繼《陀槍師姐II》、《陀槍師姐III》及《陀槍師姐IV》後再度參演《陀槍師姐》系列劇集，唯其角色與前三輯內的角色沒有關連（趙只在前三輯客串出場）。

製作編輯

第五輯演員陣容有所改變，演員陣容方面，由於第一輯至到第四輯的兩位男主角歐陽震華及魏駿傑及兩位女主角關詠荷及蔡少芬已經先後離開無綫，故此四人無法接拍，只是保留滕麗名、李成昌、朱咪咪及黃美棋等舊班人馬，而第五輯的故事線是延續第四輯之後。

2020年6月9日：開鏡拜神儀式記者會。[7]同月29日，此劇舉行煞科宴。[8]

參考資料編輯

^ 『陀槍師姐2020』^ 『陀槍師姐2020』^ 羅仲謙投入新劇開工 遺憾無法陪產. 星島日報. 2020-02-17.^ 洪永城發新年財 到女友家拜年冇被催婚. 明報 OL 網. 2020-01-30.^ 泰國度假沒趁機造人 鄭俊弘祝舊愛姜麗文婚姻美滿. 星島日報. 2020-02-02.^ 《陀槍師姐V》最新演員名單 前四輯只有三位能夠留低？. 香港01. 2020-02-20.^ 《陀槍師姐2020》新舊陀槍師姐出動！^ 《陀槍師姐2020》煞科宴 疫情下順利拍攝 設宴慰勞劇組

外部連結編輯豆瓣電影上《陀槍師姐2021》的資料 （簡體中文）《陀槍師姐2020》新舊陀槍師姐出動！- TVB Weekly《陀槍師姐2020》煞科宴 疫情下順利拍攝 設宴慰勞劇組 - TVB Weekly《陀槍師姐2020》最新消息 - Instagram《陀槍師姐2021》最新消息 - Instagram

TVB一直未有公布哪套劇於該時段播映，加上近日網傳由佘詩曼主演的外購劇《燕雲台》，將會由現在8時半時段，佔據埋9時半時段，播足兩小時，因而惹來《陀》劇被抽起的揣測。就有關傳聞向無綫查詢，無綫回覆：「翡翠台晚上九點半劇集時段緊接《堅離地愛堅離地》，將於下周一（25日）安排播映新劇《大步走》。」《大步走》由陳山聰、姚子羚主演，該劇去年被安排在myTV Gold搶先播放。而家又播返陀

樓主收皮啦

陀你老母咩

拉

一齊block撚左樓主等佢單機

食老本垂死的節奏

屌你
陳煒靚撚到

好心啦， 搵啲嫩口嘅做女主角啦

三元
滕麗明除左做陀槍就無乜機會做女主角

成班老鬼談情，我屌，毫無代入感，你地屌埋我果份

社會寄生蟲師姐

陀槍師奶都黎梗

咁又唔係 尋秦記都係女主角 不過演技唔得 硬係做唔到女一

美味情緣
真情個陣明明幾好眼緣
而家愛回家維持生計

酸圈都50歲
陀槍阿毛

而家應該唔在意啦 結左婚 個老公有錢我細個都好中意佢 外形已經好 機會都有 可惜演技真係差啲 個陣套套都女二咁濟 點都差一步上唔到去

所以一直有種陀槍係佢代表作的印象
雖然佢有拍膠劇
亦都多得佢帶摯美棋妹妹今次有得做返佢個女

咁陀槍的確係佢代表作 其實佢第一集同第二集啲戲份同娥姐差唔多 後來唔知係演技太差定點 第三同第四集戲份少左勁多

大步走呢

抽左

咁多集都有睇

因為當初佢做女主角受到質疑
又可能唔太識擦鞋

陀槍系列最好睇就係鮑國平女女女三元

會唔會用番落錯車做片尾曲?

滕麗明個樣真係好刻薄，演技又唔係特別好，返屋企做少奶奶好過啦

好想屌佢

三元同上司有無做過愛
升職升得咁快

JW唱主題曲

以往陀槍師姐都係鄭秀文包辦主題曲同片尾曲
今次降哂grade

五毛?

唔好講舊屎啦
舊時tvb劇由細睇到大
好鍾意波比同荷姐
而家無左小生陀槍就好似變左c9特工

比人姦 死老公 死個仔
史上最慘角色之一

宣傳片好老尷
宣萱50歲做陀槍師姐
同陳豪完全唔係陀槍個feel
三元應該戲份好少，用佢同陀槍個名sell套劇，好cheap

好經典

證明已經技窮到咁

我都覺 好心唔係三元擔正就開過套啦 唔期望好似頭兩輯咁多戲份 但希望至少有女二既戲份啦 雖然我幾中意宣萱

第一個開槍的女警
第一個被姦的女警

最多好似laughing gor咁整外傳
而家點交代小生五福去左邊
死撚晒、移左民咩

陳豪第二輯做奸角架

講真睇陀槍師姐個陣仲係小學雞
已經唔太記得劇情

好心半夜重播四輯先播5

屌那星
後生仔點會識陳三元

今時今日仲炒冷飯,仲要繼續拍警狗題材,真係等摺埋

無咗四喜

樓主估計係tvb職員
有冇嘢爆
解唔做大暴走

係咯 廣告都做埋 突然話播陀槍師姐

一睇就知點解

美斯哥唔開守城即討？

CCTVB衰過一次唔會再重播
之前播第二輯金枝玉葉，深夜重播第一輯，點知比觀眾將兩輯做比較，搞到第二輯收視唔過廿點。
所以之後播衝上雲霄II，就臨時抽起唔再重播第一輯，以免再比人拎兩輯黎比較。
不過講真，陀槍師姐第四輯當年首播平均收視得30點，結局又爛尾，唔見得今輯會有咩突破。

咩事 tvb仲出緊大步走聽日9:30出街嘅廣告

其實都係頭兩輯最好睇

做使徒3之前有重播1,2

使徒係近幾年拍，三輯都唔好睇，所以就算有重播都好難比較到。
但金枝、衝上雲霄第一輯都係2003同2004年既事，隔左成10年，唔難比人覺得新不如舊。

第三輯已經係高峰，第四輯唔好睇我覺得係重心已經放左落打擊黑社會多過真係講「陀槍師姐」，而且多左個林文龍介入Bobby同蔡少芬係好突兀，林文龍個角色又唔討好。加上拍完之後魏駿傑同CCTVB反左面，搞到第四輯爭D變倉底貨，最後要係2月炮灰檔期首播。

佢同魏生拍拖時,我多年前撞見女個真人,比上鏡仲要靚

我成日泊車見到,佢好濃妝添.但靚

陀槍師母

佢係好靚我都撞過佢一次真人 個輪廓勁深

做法證4前幾個月重播三輯法證
但今次深夜要播溏心

陀槍師姐合拍，幾時播太多變數，難排期播返前幾輯

法證都係合拍
明顯tvb見到使3同踩過界2 d人網上睇左
所以要同大陸一齊同步播

CCTVB開始ATV化
當年亞視執之前都係拍合拍片

難講
而家藝人都要內循環
無野做都會返去拍

你係咪曾智偉

wiki最新角色設定
李成昌原來今集做黑社會，唔係頂爺

李成昌呢幾個月出鏡率都幾高，殺手踩過界反黑到而家陀槍師姐， 四套有三套都係做黑社會

前四輯做鮑國平阿哥

美打

得番3個舊人

還我關泳荷 蔡笑芬

唔洗講
有Benz雄一定好睇

督察仔咋？

方中sir

督察都好難考

呢套應該得benz 雄想睇

殺手之王

似係
黃啟發

個差館場景好能假

陳豪剩係識
高音扮搞笑

細個有睇
有時睇到覺得驚

警司...即係少戲份

趙永洪又返咗嚟

bella

夠鐘收工有咩問題 奴隸思想

冇魏俊傑

無口廿

jw

今次呢首邊個唱

又
jw

終於唔使聽 hana

不見了的美恩

講真最想睇關詠荷
三元反而麻麻地，不嬲冇乜感覺

咩料 用慢歌做主題曲
還我SAMMI

係咪張家輝唔畀關詠荷出嚟拍戲

睇劇情介紹咁似日劇 boss
又係一個勁女警、chok男sir 帶住班廢柴查案

May N

點解唔搵周嘉洛做阿滕個仔

有海俊傑

所以今輯都係做阿四

返咗大陸啦，理閪得你

死左

第四輯好似生多個

陳三元有三個仔女
第二輯生左一對龍鳳胎—莎莎同嘉嘉，不過嘉嘉第三輯比黃德斌殺左。
第三輯大結局三元又有左，第四輯生左另一個仔卓卓
所以其實係可以搵金城安做
BTW其實我懷疑莎莎同嘉嘉既親生阿爸其實係鮑國平

返左香港啦！仲要同老婆離左婚！
抵佢死啦！滕麗明咁正都唔要，要個大陸婆！

衛蘭

頭先2條女

仲未到美琪bb既

好呀

少年宣萱幾正

宣細個

大台又拍警黑合作
黃撚到

牙Fred點解要做啲咁老尷嘅角色...

何依...咁益條蛋散

牙Fred你個角色不如俾勁廢做啦

腿張開夾實

我而家睇緊頭四輯，真係冇得比

Gloria

咪就係
何依

有無圖cap

何雁詩見到會點

想睇Gloria有朝一日拎女主女配

勁廢邊夠班做大佬

講還講 唔好貼圖

琴日先有個女輪警中鎗

其實頭四輯個監制都係唔識拍警匪片，今輯轉另一個監制又係廢既

jojo

joey

長頭髮完全體

貨櫃車上面冇野既

咁就冇左架車

搞錯冇美琪bb

好野 開始今年真係無hana

流經 聲夢 都要回

依套有何依可以一戰

講左我寧願佢開個新故事都唔好延續上輯。
我肯定聽日一播，D報紙就會賣返當年阿滕同識時務拍陀槍而一齊，到之後分手

咁呢d一定

《陀槍師姐2021》第5集劇情 (29/1) 漢森對三元生好感 三元決定暫離香港

溫生再為着女兒是否在生，跟溫太關係面臨破裂。漢森與三元對案件的觀點現分歧，卻對她產生好感。安娜從晴晴給溫生的信裡發現端倪，更使計引出真正主謀。案件水落石出，三元從中得到反省，自覺一直以來亦沒放下程峰，痛定思痛，毅然放棄與漢森剛發展的感情，暫離香港重新振作。懸案小組調查非禮案，並以組員方小喬（林穎彤飾）作餌引出色魔。追捕期間，達華因身上藏有手槍而逃跑，卻被漢森誤以為是色魔，更與安娜碰個正著⋯⋯

三元出五集就走?

比利原來係得個人

陀槍狗閪

講左佢係呢輯根本可有可無，純粹只係交待魏駿傑已經死左。

屌變晒jw

20年都有啦，叫陀槍師奶仲多人睇

梗係比唱得之人唱。

jinny減埋肥 出返黎就比d jinny

而家出到黎又俾人話老餅
大把錢洗鬼做

今輯監製拍跳躍生命線
唔算廢

三元係CONDOM
屌

頭兩輯最好睇 第四輯又無爛尾既 不過的確無頭兩輯咁正 最唔開心係tvb成日要消費以前啲劇 死都要拍爛佢先安樂 希望三元多啲戲份 如果三元無咩戲份 咁不如開過套好過

同埋我好想知 點樣交代啲唔見左既角色 例如小生 阿姿 四喜 仲有三元細仔卓卓 同埋程峰死左未

會交代識時務「法定死亡」，即失蹤多年都搵唔返，可以由親人申請「死亡」

四喜老公第四輯已經返咗大陸做嘢，可能交代佢返大陸陪老公掛

魏駿傑失蹤都叫冇爛尾？

屌你老母
你全家幾時直播出殯
幫你推

佢本身可能想開第五輯

陀槍師姐2021劇透，將傳開拍續集

個監製04年已經走咗，應該唔可能

睇預告應該都戲份唔多唔係主角
純粹用阿三元個名黎呃人睇
連歐陽震華都無
搵陳豪同宣萱黎做主角, 再捧羅仲謙, 洪永城同鄧佩儀, 主戲份都係呢堆人架啦
套野個定位都奇奇怪怪啦, 無啦啦變左輕鬆搞笑

變做c9特工高階版

移民，死撚晒
去左外國讀書

根本就係破壞經典！

負平

其實陳小生如果仲在生，都70歲，都冇咩戲份可言，冇佢都好正常啫

睇都係為咗三元，三元真係陀姐嘅icon，除咗關詠荷，之後蔡少芬同蒙嘉慧啲線咪一樣，又係第三者介入

如果真係為左三元，根本就唔應該拍。
當年就係因為拍陀槍同魏駿傑撻著，而家分左手仲可以拍唔係想勾起人地傷心回億係咩？

myTV Gold點播區 香港 2021年1月25日 首日上架八集
每週一至三晚上八時更新兩集
提供粵語、國語版本

用呢種片頭就知道唔慌好睇

首歌明抄連續劇

打

有d似on call 36

又畀鮑國平姦多次

馬明刀削

降魔的亂入

搵個停經做cls

連續劇咪即係on call

唔講都唔覺2條友一樣

宣萱個樣好似無老過咁

即係埋單啦dllm

馬明隔離個個邊個嚟

c君

依家係ff?

joan

冇計

石敢當

會唔會咁3條友爭佢

乜狗開頭黎

其實年代過左咁多 點都拍唔返以前個味道 都唔知翻拍黎做乜

cut！

燒片

咩事，係咪發夢

頭1x分鐘jm9

我睇緊d咩

梗係唔會拍得返啦支那合拍劇

我想睇佢哋 NG 片多過正劇

可唔可以唔好大頭...幾廿歲

而家出得起錢就有得贊助黃金檔大劇
會計妹

老到...

雙人床都唔訓中間

Mall姐

從來ng都係最好睇

著晒泳衣嘅阿忠又係無計

隻貓

雖然頸紋係多咗啲，但係個樣以 50 歲嚟講真係 keep 得好好

第二輯又係一開始發夢結婚

豬排靚過mayanne 好多

Thx for sharing

擺明借陀槍師姐個名，賣新紮師妺嘅肉

咁宣萱梗係好戲過楊千嬅

會計妹

成個風格做乜鳩
我到底睇緊乜
唔講名以為係果啲女人乜乜乜果堆膠劇

套劇咁既色水冇哂自家劇feel

個setting 似日劇，
越睇越似Boss， 天海祐希嗰套

似膠劇宣萱唔會接膠劇怕掛

50歲仲想點 佢淡妝反而仲顯後生

宣萱上一套就使徒2好認真
但呢套由預告開始已經好濃膠味

算keep得唔錯

算係咁，似30尾，40頭

想睇佢唔做女強人，希望有驚喜

天海祐希拍啲劇好正

我覺得宣萱拍膠劇好好笑

佢做女強人已經太好 想睇其他類型

美味天王

三十而已

似多鳩餘老藕

冇呀
邊有轉右

陀槍亞婆 屌你老母悶到

宣萱係老散定督察？

第一節悶到

都係守城好睇D..

dllm呢d阿婆比d痴線佬打都...

你有槍姐挑

置入性透明膠罩

掃落地囉唔駛你執

CLS 邊有咁串

有啲堅離地丁信希feel

佢係咪會殺人

就嚟爆啦

有潛力做痴線佬周街軟人

真

。

攞刀斬死佢

頂 間餐廳無個正常人

斬鳩死條閪佬就啱啦

白色強人嗰個屌打

On9白衫佬仲刺激佢

還掂都係
斬埋個阿婆啦

jumbo

dllm飛虎咩料

呢套嘢有啲悶

full gear黑警

係咪Jumbo

海俊: 收工
食飯

sdu

廢老

有淫雞jumbo

位已上

套野做咩9 ，出飛虎

同佢死過 岩

即刻換返十碗八碗餐蛋米俾你
唔好殺我

騰訊都肯買呢啲垃圾片
可憐大步嘔

Hea 到唔似警匪片

好兒戲

呢個景係咪大陸餐廳黎

我唔要再做人質呀!

人質

死都唔做人質

再做人智

又做人質

證明唔好俾人蝦，永遠得一個方法

我唔會再做人質

電話影住陳豪大頭嗰下笑咗

個gag 自抽

我死都唔會再做人質

人質, 串番自己成日要做人質

幾廿枝槍指住

睇開tvb先明 所以外人唔好嘈

連登仔現實係咁柒

即係呢套唔做人質?

咁撚多枝槍

唔再做人質

痴線

暫時OK喎 好過果啲懶正經既劇

信唔信佢遲早都要再做

屌你老母啦

陳豪槍法幾好喎
做過殺手係唔同啲

人質王自抽

我個樣似人質咩

你又睇

因為宣萱咋 你試過呢個係菜思貝

金莎廣告條女咁大波

zero

如果呢套個設定係搞笑既, 可以睇
正經既就唔得了

究竟仲有幾多套警察劇。已經少睇電視，次次睇又係警察主題。

宣萱係第一代金莎女郎添

周街係要多d呢d痴線佬
和平好多

三元呢

應該係搞笑嘅

套野垃撚垃到

dllm啦

有jumob

前晚守城真心型

本集都未有三元

仲有咩女？

感覺啲後期做得好急

假既

陀槍師姐愛回家化

邊到爆個炸彈出嚟
好on9

屌你係咪膠片黎

炸美心 好黃

moon呢

死蠢成件事咁突然

又徐子珊

賣完個廣告有炸彈 我屌你咩

佢漏低咗支槍喎

屌你老母
垃撚垃到

屌你老母 膠撚到 用槍指住個炸彈

過咗咁多年啲槍炮效果反而越嚟越屎
乜都懶cg 效果全部都五毛製作

宣宣

鄧佩儀

陶大宇輪椅彈飛宣萱

屌你老母，膠到仆街

咪撚玩啦美斯
呢個點j得落

呢套嘢放上騰訊

畀上面恥笑咼

佢不嬲on

魏德信
施嘉莉
覃歡喜
爭卓凱就齊腳

笑撚死

等睇
出場叫我 plx

唔夠完美

語言偽術到
頭先記者又係

咁廢3元勁好多 關泳荷仲勁

偷野
佔用他人財產

moon

宣萱唔係唔好戲 但要佢做少女角色又尷尬左啲

無左陳小生算吧啦

如果套劇係恥笑黑警內部幾無能係ok既

Moment出場

宣萱做咩部門

咁老仲係一粒花

即係有錢仔啦

又幾似

💩💩

同Benz 雄一齊入廁所

想問宣萱陳豪人設係咪廿零歲

叫佢去27樓

Benz 雄植咗髮？

人設扮方中sir ?

群姐

陀槍師姐
使徒行者 2 3
溏心風暴 3

全部翻炒大製作睇咗頭五分鐘已經尷尬到轉台

件衫都冇換

筆跡鑑定專家

陰公又吹奏督察
唔係散仔劇黎架咩

都係開心速遞件衫

伊沙貝拉群

檔案部

便泌jacky

又有臥底

陳豪畫既?

檔案部有咩做

勁撚垃圾

講到估中咁
然後唔係海俊

海俊傑樣都唔算差
又唱得但都紅唔起

使徒2已經相對高質

喂細聲d啦
連唯一觀眾群都無埋

咩料兩桶水

三元出場未？

好想睇有連一姐既劇

同前四輯完全唔同方向好心開過套

未

要證明畀大陸佬睇我有揼錢製作嫁

滕麗明係咪客串幾集咋？

大王2條友

大王大戰李錦聯

忠誠勇毅
心系社會

李錦聯安德尊

做乜鳩有佢兩個

咁多meme

咩料呀安德尊同李錦聯

大王係咪扮PK Tang

呢兩條友

幫騰訊馬化騰洗錢咋？

大王又係呢個碌

句句追撚住

證明技窮

阿藤

拍呢場應該唔洗ng
大王做自己

騰麗明

又要轉番channel

如果有 NG 片睇都應該幾好笑

騰麗明正

唔係講笑，都差唔多做完一集，都唔知做緊啲乜

木棘？

小生同$12000拍伙記辦大事
都唔拍陀槍

掹槍咪得

而家魏駿傑都變晒樣不了

泰拳用鎖

偽泰拳

有同感
後段明明個度好似

下面等

好相信到最尾一集都係唔知做緊乜

警司都要去前線

係囉似沙展

阿滕係condom
第五集離開香港

好似睇緊愛回家

呢啲戲應該睇少一集都冇所謂

即係借佢個名過橋

要趕拍愛回家？

拍五集就收山？

d色好光 睇到有d累

愛回家黎耀祥毛舜君 五十路核突定陳豪宣萱核突？

成5分鐘
大把時間啦

屌你又炸彈

片尾曲係普通話

陳豪咁拎個炸彈周圍fing
爆左9世啦

木刺證人 又係偉嘉雄同羅仲

呢套野拍到香港警察好唔專業

好寫實

谷mate又有新歌 上位了

好好好聽谷微

三元第一輯咪入過STU

借阿藤陀槍同隻貓引人睇

成套劇似木棘2陀槍師姐客串

應該唔係反映現實😊

Groupmate

no

好失望 膠劇

正,好聽到

v幾時有kelly

我諗到十幾集都接到
只會有一個問題: 咦, 三元呢? 唔出黎既?

屌 片尾曲即變大陸劇feel

要睇以前的陀槍，機場特警會似d有熱血個種感覺

希望刑偵日記唔係咁鳩

翁文成幾時出現

好似烈火3咁
中間王喜昏迷住院
臨尾要完就醒

唔係宣萱演技唔好 而係你要個五十歲中女扮可愛 係咪有啲過份呢 同埋好膠囉 喜劇mode無問題 唔該開過套 唔好抵毀陀槍回憶

專業過現實架啦已經

呢套野怪怪地咁，行膠劇路線，片頭片尾應該做得得意d

d歌又係太抒情

好似得6集

有撚人睇咩，全撚部收皮啦佢哋

植人式洗白用。用另一個方式等你接受。

要賣俾大陸睇，邊個後生女夠傻？又蔡思貝

講緊呢套bor

搵楊明哥哥做男主都唔錯

好似係得幾集

咩係以美劇形式?
拍十集叫第一季睇下收唔收得先繼續拍?

屌老母唔係Sammi唱嚕

食屎啦垃圾台

24集
第一季：12集
第二季：12集
唔知佢點玩法

惠英紅應該唔會揀膠劇拍

你真係on唔係扮架喎...

點解要拍成咁成套風格變哂
滕麗名拍左四集都仲唔係女一，
TVB真係刻薄到一個點

呀滕出咁少？？？

咁其實頭兩輯 佢同妷姐啲戲份係一半一半既 後面兩輯係少左啲 呢輯

TVB根本就on9啦
一係就用黎用去果幾條友
一係就鳩捧啲垃圾俾戲份
其他正正常常既就擺埋一二邊

唔怪得tvb 咁要蝕錢
2021年喇
仲拍埋d垃圾比觀眾睇

拎陀槍棒其他人

陀槍阿滕 = 使徒林峯

仲有拎使徒黎捧張振朗同達哥
佢兩條友全部劇情cut晒可以完全唔覺, 都on撚9
又唔撚係好戲, 垃撚圾到

阿滕condom女

點解阿sir 係阿sir 第二輯

盡情消費

仲有木棘都得
師奶特工2師奶警察都得
就係唔會覺得係陀槍師姐

好笑喎又夠膠

今集唔講交通部

做咩行幽默路線

張嘉兒做Benz老婆
有無食海狗丸

魏俊傑同滕麗名

最想翁文成出現

最想會計妹出現

折墮到會計妹都可以冠名

故事應該唔錯，但宣宣做唔太想睇
如果c貝配關詠荷肯定好掂

情人們一呼一吸相愛到底 結局或同樣 仍想將你我這幕 演得更理想 能修補即管修補 不要再想 再一刻人便缺氧 熟悉的歌曲 等與你合唱

首歌幾有容祖兒連續劇個feel

4分鐘走啦

佢震左咁耐都唔爆
擺低都得啦

情人們一呼一吸相愛到底 結局或同樣 仍想將你我這幕 演得更理想 如能重修好一雙 不要再想 再一刻誰亦要退下場 多得你在場 多得我在場 天空也在場 演好這一章 呼吸太無常

其實係咪執唔少

咪係 陳豪未開盒嗰陣打橫拎住行都係事

仲開辯論會

都無事*

停車場...咁d車呢

熱少少個條好似就係

即係9剪啦

膠戲消費三元 陳豪宣萱都救唔到

滕麗名演緊大家姐定係陳三元？

宣萱呢個角色係做幾多歲

明明就係大家姐黎

圈圈呢套野要嗌幾多次

豬扒港姐好似順眼左

陳同佳屋企

好似靚咗

拎個咁細舊啞鈴

又話2層

點解啲色要tune到咁暗

宣萱扮得意好難頂呀

呢套似笑片多啲

50歲仲談情說愛，搵d後生d唔得咩

貓貓好得意

其實唔係佢演技既問題 佢演技不嬲好個問題係佢五十歲人 已經唔係扮可愛既年紀

尋晚嗰集最後生既女狗係Jumbo?

其實又唔似50

點解陳三元塊面咁西

想 懲罰佢

寧願三元個女即係美棋入埋學堂做女警
同阿媽雙劍合璧

有陣熊尚善味

搵返bobby,關詠荷拍啦

二妹姐

善姐扮咩

羅仲謙係咪飲太多蛋白類 塊面咁包

彈自己到

兩個on9
跳晒去自己度

又臥底 好撚悶呀

好大隻

乜叉戲都咖啡

陳豪都費q事理佢

搞人杯野

貼晒便利貼

舊💩

佢畫既

bra

又問查廁所

表姐呀

陳豪係咁寸9圈圈

灌醉隻貓

仲大獲

湯

你啤酒好咩野

隻貓好得意

應承比你睇獸醫咋喎...

焗豬真係好撚正

呢間餐廳係真景？邊度黎

仲要5 60dllm

又炸

滕麗名 好少鏡頭出現...
呢套叫點解阿SIR 係阿SIR 第二輯

呢個係實境定搭出黎

有啲似石門個邊，唔知有無認錯

真兇就坐喺佢哋旁邊

好少見咁高樓底既餐廳

隻貓好撚靚

把聲好似個阿叔

pk等佢又炸圈圈

混血美女個老公
唔記得名

套劇有冇用對白交待過三元班老友？

好心msg圈圈叫佢醒d

咩料呀
變咗吹水大會

宣萱食完又去跟陳豪再食

西貢有監獄？

會經過壁屋

黑白不分
點做差人

圈圈閃算啦

酸圈咁蠢點當差

你個衰過佢
名門豬扒咁難食
你仲日日去食

酸圈好好笑

又做人質呀？

韓瑪莉

所有TVB劇嘅大陸配音都係佢

好兒戲

又炸彈

又要拆彈

8分鐘
又唔係加速

說好的ng呢

海浚傑做乜9

groupmate好好聽

聽親首片尾曲都屌出黎

片尾個mv

Popo一貫水準

貓

5.3分

佢唔用陀槍師姐個名應該少d人屌

滕麗明而家係咪部部戲都同一個格

愛回家，廉政，陀槍

想知有冇交待過舊角色既去向

有咩好睇

現時只係交代過陳三元已經做咗總督察。

Tvb又開警察戲
黯黑守護神
有煒哥

第四輯梗係睇張慧儀

情逆三世緣俾人話老所以唔再出嚟？

程鋒仲未揾到，法例上視為「法定死亡」

冇，第五集三元就走，後段先同莎莎再出現

唔係警司咩

on call

恥辱

點解要去到碼頭尾先掉落海

開個坑渠蓋
丢落去咪得

唔想炸壞個碼頭

d魚咪好無辜

成50歲仲扮傻大姐
好難頂

喺堅尼地城兜個大圈先揼個炸彈乜玩法

陳三元定熊尚善呀

抱負梗係準時出糧

又candy

痴線叫人做返散仔日曬雨淋
老閪都唔做啦

Who?

係唔係劉珮月子?

sally

陳豪喺前果幾輯明明係老黑，響喉撚。
而家就做黑警

即係邊個

愛回家葉倩文

candy?

係咪葉倩文？

老野阻住

葉倩雯

明明係Candy，扮咩Venus呀？Venus有咁長腿咩？

屌 勁歌仲推到12點

benz

唔覺意食飯睇左一集，想問下萱圈係扮緊幾歲？
扮緊入職無耐嘅文職？

妖住隔離

多謝誠哥新金主 公海連誠哥都想反？

Tvb 不如叫啲marketing 番去香討BBkingdom 個啲出post 算啦⋯ content placement 唔係咁做

咁大聲講野
喺門口都聽到啦

張嘉兒好正

下真係出幾集就無？

一齊去唔得既咩

呢d大佬

木刺證人

gordon

未冧過友學咩人做古惑仔

對呢套陀槍好失望 應該唔好叫陀槍 叫新紮師姐算 警司角色宣萱做 宣萱角色鄧佩儀做

高sir先岩

仲要假撈

假錶
兩個傻人

琴晚件豬扒

D MK妹

呢個2打6令人好出戲

收皮啦TVB PR

hi

as one nata

降魔的

條囡幾正

個景甜玩到賣水?

個o靚仔

五秒變喊包

水街黎

個靚仔好好戲

又話唔放手

當年我同lesile danny 阿妹

分分鐘枝槍都係流既

跟爆seed

電光火石之間

特登玩野入去

係檔案部落口供

極醜惡

好呀
還掂想48

為咗唔想殺Danny

tvb第一次有呢d橋

點解唔掂第度咪一定48

何依婷

vigina

冼落個發泡膠盒都可以暈...

陀地師姐

勁

sip la升

邊撚到啲差婆有牙Moon咁正㗎

Marco唔講粗口完全唔好睇

方中變夠鐘

GD

我今日心情好撚曳

無

呢句係萬國舅講嫁wo

睇開概tvb返黎

唔錯

寧願睇三元同酸圈兩個上司雙雄一人一邊爭功勞

陳三元
路人甲

條女幾令

陳豪幾時開始好似套套差唔多

果然套戲見到杜之克個名都係伏

冇睇幾晚 走左去玩GME
推

this is office

麥米

那些受害者同家屬想知道答...

套套剩係識高音賴搞笑

張嘉兒順眼左

美恩遲早又出post天下男人都係賤格

連會計妹都可以冠名
真係好窮

對腳正到癲 加埋個樣同個酒笠

買無知may又做痴線婆

無知may

呢套似新紮師妹多過似陀槍師姐

三元已經變左熊尚善

如無意外，今集會有好多前幾輯既片段

朱杏兒

？？

會計妹有錢咪可以冠名囉 關窮咩事？

肯定係趙希洛又做癲婆

木棘證人級數既劇, 掛個名叫陀槍師姐

晴晴失蹤，令三元諗起程鋒失蹤

三元套套衫都係黑色

睇得太多熊尚善，已經唔太記得三元係點

寧願佢改第二個名

頂你
你受媾

幾是有美琪

其實大家姐先係三元

完全係熊尚善

頂爺變金爺
預示警察變黑警

咸濕仔好似使者咁

熊若水個格又幾似四喜
熊心如同五褔一樣係書蟲

阿fred

仲預示
參考現實

李成昌頭幾集唔係差佬嚟既咩？

喔
咁走先
bye

李成昌頭四輯做警察，鮑國平大哥

第一集韋家雄係第一輯都係做賊

兩件廢柴蛋散冇大佬收

無大公司贊助

其實我覺得有樣野比較遺撼，就係之前四輯冇一個case講程鋒懷疑莎莎嘉嘉親生阿爸係鮑國平

比得起錢就大嫁啦

好似sex吹氣公仔

正呀gloria

又要po長髮圖

相信呢個都洗唔少錢

真愛同心動

james

外賣單

好想繼續睇堅離地

咁就溝到女

不了

今晚又要打J

想睇大步走

唐人街好D

無知May變大小姐

無知May好形

收皮88

個男做乜春
打人都姐手姐腳

法証烏冬

無知May可能係下個一姐 👍👍👍

果然又做癲婆

話唔定因為報仇而捉走個女

宣萱個角色根本選錯角

圈圈同張展博好on9
跟蹤人點知衝咗出去揚哂

唔覺

ok wo mall姐

阿東化妝好搞笑

自己買

3個人你我望我眼

兩條蛋散做乜春
你望我我望你

港式咖哩係堅好食

正👍

一般啦

日式好食

有冇人每次聽到片頭個intro都會諗起呢首歌

第個人把聲

就係個女

食c啦陳豪

係咪個女既姊妹

屌你全家都痴痴地

張彥做法証咁

完

男唔可以少女打扮間房既咩

點解冇三元離港既預告

美棋BB
30歲扮18歲

陰公又話陀槍師姐
諗住有得俾散仔打下飛機
點知竟然又係吹奏督察級以上

professional hit man

即係隔離偷睇啦

趙希洛好正..

無知may等於左膠，咩都無證據我唔知

咁都拉到約食飯

自由立場觀點唔包括散仔
散仔唔好亂學

唔見得程鋒大男人

播頭幾輯d歌都好丫

舊片段

終於出返啲舊片

畫面d人都唔見哂

點解冇鮑國平

歐陽波比

終於有陀槍既感覺

以為播三元俾人女女女

大台聲稱自己係中產會睇嘅電視台

我覺得三元拍呢幕係比左真感情，諗返起當日點同魏駿傑分手

靠播片呃情懷
成套野得播片有陀槍師姐既感覺, 自己串鳩自己
真係好垃圾

ok

有冇交代班舊人去左邊

而家睇緊前四輯

之前wiki話Bobby同蔡少芬去左外國生活
二妹姐同莎莎仲係度

四喜應該返左大陸陪老公
五福應該仲係大陸拍戲

bella一早睇定哂

50蚊🤣🤣🤣

咁樣免費既咩...
唔係通常免左$xxx
剩番再除5都叫平左

新一代痴線女人

搞佢下屬

夠鐘sir勁

收嗲啦日撚日羅馬羅馬

朱古力殺人事件

TVB上套細路墮樓, 今套又殺細路
咁撚變態

呢條女好似viutv牙妹

加埋成百歲

條女邊個嚟

又見會計妺

菊花下

呢套戲好似麻麻好睇咁

埋咗落啲花度

我鐘意

fact check死ed

呀啲骨又造得幾似喎

都係靠宣萱先破到案

咁撚淺

好可憐🥺

幾好戲

無知may竟然唔係做痴線婆

不如我地食個飯了解下點解我地破唔到案

熊尚善咁既樣

x2

肥佬瘦左之後雖然好浮誇
不過好過讀對白
仲好戲過視后

但三元仲未搵到程鋒屍首

三元咁著正好多，成日著埋啲黑色衫

丢佢
走

熊尚善

呢一幕終於唔似熊尚善

掛住安仔要返屋企

ng呢

椎名由奈

👍

又起

你仲有我

首歌都唔知唱咩

因身體健康問題而需修改劇本及減少戲份（例如當中陳三元打泰拳的戲份被刪除，第5-13集陳三元更離開香港）。

一把火燒左個倉咪得

之後就無劇情
得宣圈 solo?

保護市民？
打鳩市民就有份

好地地整首蝗語都唔做搏乜尻

CUT左啲回憶片段

阿滕係迷你倉擺明係表露真性情去放低魏駿傑

頂你個3個

公投都講埋
套劇黃撚到

個色魔就係連環兇殺兇手咪話我話

我都覺，實有關連

保護市民？幾多年前？

勁歌調到12點

好似每輯都有色魔

個pat pat

依幾集一定好多腳同PAT睇

某程度上係自己攞黎囉...

大而bella

岩呀
近排d色魔都係 黑警

你做返自己咪得囉.jpg

色魔

即刻放低件蛋牛

死tvb 夠膽死用 FC

神宮寺奈緒

三元走了

陳三元：做編劇好過做差佬

現實：陳三元被制裁移唔到民

一般連登仔諗法

以後無佢架啦？

14集見

@kfc gloria patpat

連登仔：洗乜查 女人本來就係雞

Bella

女主角都咁少戲份

TVB係咪唔會再打邊爐bbq
只係鋸扒飲酒

旁身架麻

仲叫佢拍呢幕有d殘忍佢又肯既

身材又幾好

@kfc bella waist

見到魏駿傑而家咁樣，佢仲唔心涼？

美善同道呀白痴婆

成team都係廢柴
跟人跟到連自己喺邊條街都唔知

形容條友咪得

頂你5條友𥄫住都發夢

圈圈追左先啦

而家先知

漏左垃圾2個字

羅仲謙靚仔過陳豪好多啦

吹撚到懸案
咩CCTV都冇睇過㗎？

bye u not deserve tvb

宣萱企街look

圈圈色誘人 唔係掛

求bella J圖

okok

同求啱啱腳圖

👍👍👍

TVB佗衰家屍姐

敢愛敢恨！！

敢愛天做 冷雨撲向我

成班淨係識標籤 仲識乜 越黎越無人支持佢地

咁你兩條友檢討下啦

關咩事

繼杜汶澤之後
又一個可以BIN CCTOY既例子
豪哥

C姐來吧

恭喜jw成為3一姐

1千個字母呀？

你真係寫完先走咩

根本就冇帶出去

同肥沙一樣

搵左個垃圾桶先啦

呀婆cap水cap到盡

為左伸張正義

原來羅仲謙係卧底

抄牌

我地入房玩裸聊丫

戀上補習姐姐

補習妹好正咁 有無ig

點解陳豪會知係個到

啱啱bella對腳，有無圖

陀你老母臭化西

就係呢幾條友投訴你

氹仔

莫仇

條炮 🤣🤣🤣

油可以去腥？？？

無端端蒸魚

ck

條魚用水襲警 拉佢

CK x2

黃啟發

下下都疾狗benz

呢間屋瘋狂比viu同cctvb用黎拍劇
無其他屋做景？

遲早嘉兒爆衛蘭

補習條女叫咩名？

click到定click親

原來親戚

裙唔係應該拉高d咩

老雞

陀槍師姐隻歌唱支那話
你班支那仔慢慢睇 包括死全家樓豬

老g

虐老

唔做人質
做放蛇

豪哥一樣有份拍mv
要人死全家未？

冬日
依家邊度有冬天

通常就係呢個儌色魔

bella正撚到

到今日仲做緊cctvb 點會無辜？

臭西

圈圈皮膚好好，但係條頸d紋出賣咗真實年齡

你又做過咩

佢咁既年紀對腳算係咁

就算唔大大力去狙擊d柒頭廣告商
都好過你條五毛打手 垃圾支那仔

即係無做過野 垃圾

阿媽要唔要

我想嘔啊

啲阿叔真係望

宣萱都幾大包米

wow

宣萱條腿

標準咁低

奇珍異獸緊係望下啦，好奇啫

我想睇吓阿媽要唔要

駛唔駛幾個捉個偷飯盒

自己查案又走去玩貓

子單

子丹

[TVB] 陀槍師姐2021 2

宣萱幾廿歲五張野都要親自做誘餌

一堆廢柴

gary

驅風

宣萱係keep得好 但要佢做廿幾歲角色 真係唔知佢點解會接

who

睇下cctvb廣告戰線啦 你間撚屌支那電視台 non peak hour就黎0廣告

仲有課金比講人話電視杯鳩你班廢物 唔駛post張單解釋啦下話

勁wo

唔係三十幾俾幾個男仔情傷過嘅中女咩？

頂你空手道

你係咪要試下
你唔郁企係到

牙係攻擊性武器
屌你死黑警

有咩問題

米八好高咩，宣萱都米七啦

我淨係知好多廣告 戰你老母咩

又來會計妹🤣🤣🤣